
{
  "welcome": "欢迎",
  "login": "登录",
  "logout": "退出登录",
  "settings": "设置",
  "forum": "论坛",
  "home": "首页",
  "users": "用户",
  "activity": "活动日志",
  "Search for posts, users, courses..." : "搜索帖子、用户、课程...",
  "Visitor user" : "访客用户",
  "register" : "注册",
  "courses": "课程",
  "gugu": "咕咕",
  "Form a team": "组队",
  "Scheduler": "排课助手",
  "Contact information Settings": "联系信息设置",
  "Set your public contact information, other users can contact you through these methods": "设置您的公开联系方式，其他用户可以通过这些方式与您联系",
  "Email": "邮箱",
  "Contact via email": "通过邮件联系",
  "WeChat": "微信",
  "Contact via WeChat": "通过微信联系",
  "QQ": "QQ",
  "Contact via QQ": "通过QQ联系",
  "Telegram": "Telegram",
  "Contact via Telegram": "通过Telegram联系",
  "Discord": "Discord",
  "Contact via Discord": "通过Discord联系",
  "Phone": "电话",
  "Contact via Phone": "通过电话联系",
  "Privacy Notice": "隐私提醒",
  "Your contact information will be publicly visible on your profile and posts. Please ensure you are comfortable sharing this information with others.": "您填写的联系方式将在您的个人资料中公开显示，所有查看您资料的用户都能看到。请谨慎填写个人信息。",
  "Team Matching": "团队匹配",
  "Profile Settings": "个人资料设置",
  "Discover Projects": "发现项目",
  "Projects": "项目",
  "Create Project": "创建项目",
  "Edit Project": "编辑项目",
  "Project Title": "项目标题",
  "Project Description": "项目描述",
  "Project Link": "项目链接",
  "My Projects": "我的项目",
  "My Applications": "我的申请",
  "Profile is complete": "资料已完善",
  "Set your skills and interests": "设置你的技能和兴趣",
  "Required": "必需",
  "Completed": "已完成",
  "Let's get to know you": "让我们了解一下你",
  "Add your skills": "添加你的技能",
  "Setup complete! Start matching": "设置完成！开始匹配",
  "Find partners and interesting projects": "找到合作伙伴和有趣的项目"
  
}